{
	"Home": "홈",
	"Products": "매물",
	"Agents": "에이전트",
	"Events": "이벤트",
	"Contact": "연락하다",
	"Frequently Searched": "자주 검색되는",
	"Community": "커뮤니티",
	"About Us": "회사 소개",
	"My Page": "마이 페이지",
	"CS": "고객센터",
	"Login": "로그인",
	"Logout": "로그아웃",
	"Register": "가입",
	"Location": "위치",
	"Product Type": "매물 유형",
	"Advanced": "고급 필터",
	"Agent Page": "에이전트 페이지",
	"Login/Signup": "로그인/가입",
	"Member Page": "멤버 페이지",

	"Search Products Events": "매물·이벤트 검색",
	"View All": "모두 보기",
	"Latest": "최신순",
	"Popular": "인기순",

	"Ocean Crafts Recommended": "Ocean Crafts 인기상품",
	"Popular products with high customer preference.": "고객선호도 인기상품.",
	"Explore the best products": "가장 인기 있는 상품을 확인하세요",
	"For Sale": "매 물",

	"Best Offers": "베스트 기획전",

	"Latest Premium Water Sports & Activities": "최고의 수상 스포츠 & 활동",
	"Enjoy premium experiences on water": "가장 럭셔리한 물 위의 경험을 만나보세요",
	"Up to": "Up to",
	"Free cancellation": "무료 취소",
	"booked": "예약 완료",

	"Category Recommendations": "카테고리별 인기상품",
	"Discover more categories": "카테고리별로 인기상품을 만나보세요",
	"Jet Ski": "제트스키",
	"Yacht": "요트",
	"Boat": "보트",
	"Diving": "다이빙",
	"Fishing": "낚시",
	"Water Activities": "워터스포츠",

	"Company Info": "회사소개",
	"Use Ocean Craft for business purposes": "사업목적으로 오션크래프트를 이용하고",
	"and for great value": "20년 무상관리, 최장분할",
	"Enjoy long-term benefits": "바다의 이용을 즐기세요",

	"Customer Service": "고객센터",

	"Free Consultation": "상담 신청 가능시간",
	"Enter your email": "e메일 입력 후 신청",
	"Submit": "제출",

	"Info": "정보",
	"Terms": "이용 약관",
	"Privacy": "개인 정보",
	"FAQ": "자주 묻는 질문",
	"Support": "고객지원",
	"About": "회사 소개",

	"Terms of Service": "이용약관",
	"Privacy Policy": "개인정보처리방침",
	"Site Map": "사이트맵",
	"Partners": "제휴마케팅",

	"Subscribe to our newsletter ": "뉴스레터를 구독하세요",
	" and stay informed about major discounts": " 주요 할인 정보를 받아보세요",
	"online store": "온라인 상점",
	"sales": "매상",
	"store": "가게",

	"Reflex × Samsung Card 24-month interest-free installment": "리플렉스 X 삼성카드 24개월 무이자",
	"2025 Reflex Boat trade-in program": "2025 리플렉스보트 보상판매",
	"2024 Jjuggapdaejeon special package": "2024 쭈갑대전 특별패키지",
	"SNS event announcement": "SNS 이벤트 안내"
}
